騰訊 (700) $420直上區 (10) 只要有訊心

見冇人開返呢個post 出面果個又太誇張

只要有訊心

財報前仲有排升

易鑫如果認購超額
700會唔會又升

15/11

大摩目標價

大摩成日鳩吹

最衰佢鳩吹完又上到個價呢

700先得，其他

因為700大摩掃左好多貨

咁咪得囉

有訊心

吃雞

bam左喎

手游

不嬲有

下星期直上$380

難度不大

訊心 我有

交足保護費就唔怕俾bam啦

前兩日 同韓國告好

留名有錢齊齊搵

聽脂開市再升就加多注

屌，368 入唔入好啊

不了，等$500再拆細先入

睇你夠唔夠訊心

啲牛仔掛高0.005都買唔到 券商

扮跌

入貨黃金機會

完全唔跌
買入好機會
上５００完全無難度

已經加注牛仔 大市跌到咁騰訊都企咁穩
訊心訊心

Qq今日算係咁

大户又呃貨

唔入做傻鳩

只要有訊心 騰訊可成金

騰訊準備轉燈

灰燈

跌市都忍唔住，升市點算

訊心

in 700 we trust
370

逆市
阻佢唔到

0.2入左牛,半日升返0.4

特價時段咁快完左

有信心最緊要
Btw 幾時回番少少，俾我再入貨

好彩撈咗D牛

回半日

回得兩個鐘

腾讯终于要吃鸡了，不过是手游先吃

这毫无疑问就是大逃杀类游戏的要素了，但并不是我们期待的《绝地求生：大逃杀》国服版本，扫描页面内的二维码，发现这是一款腾讯的大逃杀手游，将在11月8日上线。

最後上車門

而家入仲搏唔搏得過？

就快$180 問到$380

下一站580

$352傻鳩報到

有買貴無買錯

270 290 300 350 都買左，無錢買了

師兄好波
柒伯升起上黎唔係人咁品

352傻鳩here
有訊心就冇問題

agree

唔會跟大市行

700就係大市指標

睇黎大戶國配772 D錢番哂黎炒700

黎料

唔駛下星期

就380, 大師要食屎了

上380

升得好急

$375.8

有古怪

火箭燃油已注入

當然有古怪，最少值420竟然咁撚平

睇黎想今日上$380

得唔得呀

只要訊

聽日d錢返黎高追

睇個勢有機..377 now

逆市升9蚊 ...

377 啦

早知今日特價個時入啦

$377.4

cls, 好過隔炒iphone

諗就要做啦

一隻騰訊恆指紅轉綠，癲撚到

發生咩事
無消息係到鳩升

逆市qq 有冇機會帶番恆指上綠燈

仲有隻2018,,升左10蚊呀

pubg手機版

無消息=好消息

好大機會

騰指gogogo

前排350企左咁耐咁穩
就是消息

pugb mobile

今日特價果陣入左十萬牛

Strong hold 最終都係大贏家
無訊心果d睇住升啦

dl 左黎玩, 都幾正既

我想問下有咁多隻牛
大家買牛會考慮邊d因素

SH 到佛誕都無得輸

次次買騰訊放左就繼續升
最後決定留比個孫算

377.8

嘩 今日380$不是夢
280到依家都入緊
繼續打暈自己算

722就上造勢呱

I love 700

378
唔通真係今日380

一定到

賺到幾多巴打

如果今日380企穩
聽日除非仲有得上
聽日閱文公佈
有資金回籠

今日勁假 應該都射上380
聽日d撚樣有錢 又升
閱文上市再升
利申 暈緊

今日勁假會跌

2018 又升到痴線~

今朝撈既近牛到價走一半
聽日再升再食埋佢，回調再買返
牛市買牛就係咁易玩

今日買嘅牛仔，大家會唔會坐過夜

升夠十蚊

入多d牛 呢幾日實升到hihi

巴打係咪連埋上次賺果啲一齊買
應該又賺一大筆

止賺 回先再買

俾點訊心

好多中資買盤高追

見到

唔係啦，5手咋
啲錢拎曬去買股抽股

隻牛郁得好慢 有咩好牛好介紹

恆指 綠燈

騰生指數

379

瑞聲仲痴線

今左賺到仆街700牛+2018

$379.6

好撚彩唔係今日話升十蚊跳樓

巴打2隻都有?

今日個市真係淨升呢2隻

話說呢排升到咁都係個成交量都係不及半年前

暫時最高379.6

明日閱文資金返黎

輕輕看升
人人看佢偏軟
你令我再入貨心意堅

偷偷再加
望羊群快快沽貨
終於 升到四百平邊

聽日中共話唔俾吃雞 qq會唔會仆街

係, 一鋪返哂黎

一早傾好哂

應該係閹割板

學生哥今日買牛贏左少少 落唔落袋好

落

$379.2放哂 聽日再買過

落啦

快d落啦 仲有幾分鐘比你落

除左收回價嗰啲抵唔抵之外
就係發行商 溢價
我最睇呢兩樣
今日fatfat 啱開市嗰陣都話大市跌騰訊都企得穩就要加貨啦

咁多人玩動物
小心贏埋唔夠輸

我已經算遲買
6月個時先入手
痴線而家已經升左100蚊
升到無錢加貨

377

又開始勁假
大家估下又可以俾大戶撚成點?

牛仔又賣唔出 diu....

發行商係咪瑞銀最好？

9蚊埋單
算滿意啦

聽日繼續爆上

大奇蹟日！🍾🍾

真係升到唔知幾時放好

大家覺得業績前會唔會真係炒到$420？

玩多D瑞字頭既就岩,交學費

其實同依家都係差11％左右

唔會
最多業績之後嗰日掂一掂之後回20-30蚊..好似上次季績咁
嗰段真係艱難時期

難D
400 先啦

唔敢講得咁實
但最近買得比較多係匯豐 法巴 瑞銀 摩根

有隻牛係瑞字頭

升多啲就放 等佢回再入?

qq大奇蹟日

勁假可以有離譜？

新手觀察中

有幾手係身既話, 出業績果日咪走幾手囉, 食左先
到時再回再加番貨

守返自己個止賺價is ok
當然長渣唔使理

之前轉左幾手去2382個垃圾
唔係賺仲多

我53蚊 2382果陣轉左黎700 如果唔係仲賺得多
邊有得咁講

2382都有唔差呀係冇700升咁多 2382幾錢入先

多左個有字

咁溢價係咪越細越好？
我上網研究緊 唔知有無錯
D人話街貨量越多越好？
其實想學玩牛熊主要都係因為資金唔夠多
700呢d一手又咁貴

散貨多等於攬炒 好似係

留名一齊學野
一手700好貴買不起

厲害

但d人話街貨太少會唔貼價，而且好難有人接貨

仲之仲坐緊啦

我即即mon住出入，用富途

即時
睇成交量同掛單就知

用緊渣打

屌之前qq 345蚊個陣入左qq 牛渣左幾個星期 都未唔放升小小就放左 賺小2皮

一通無得睇盤

咩叫江恩線？ 業績好唔係應該會再升咩？

同學仔咁你慢慢坐啦喎

247入 真係唔知幾時放好

冇訊心

上次都係抄業績前消息

過埋業績出貨

唉，我262買，唔知幾時賣好

adr見380蚊

270入坐到依家

之前咪試過將全日升既一下打回原形
不過第日就升返 主要係影響牛熊

我自問冇信心炒牛熊證，早幾日競價349.8執到等業績前睇位再算

係咪真係咩價都有人入

今日379 都好多買盤

訊者得救

玩到咁大都唔知跟唔跟

跟７００
有跟賣無跟錯

有啲人見起步郁，先至抵唔住即買，要搭順風車掛?

忍唔住376入咗

ADR點樣?

正正常常

其實佢個業務越來越大，真係有訊心就得

已經382

大師慘了

put qq = 自尋死路

64807

呢到有冇巴打中左閱文?

大師收皮了

$380開市

開波

痴左線

而家入會唔會太急

無耐前先係280 ，依家380...

384

$385
get on the train

真心好撚痴線

琴日d 過夜牛好在冇放

開完會 一開 又見升左$10
升到我有d驚

賺錢就係咁簡單

387

真係有啲驚

驚咩 驚入唔夠貨?

業績前希望去到 400

升到貨都唔俾人入

一個星期唔夠升$20真係有d誇張

十蚊十蚊咁升....

新入，無咩錢，381入左100股
屌你而加387

升到好撚驚

無訊心

升10蚊都係3%
咁上下啦, 唔係十幾個%

好誇張

舊貨，無咩錢，281入左1000股
屌你而加387

咁又賺餐飯

點解上星期經過一通又不記得開戶口
手上得正股, 升到咁好想買埋牛

一日5 6%都試過啦

大家俾啲訊心

真係好誇 可惜得小注牛

業績前後 加上閱文因素 穿4字頭應該無咩難度

次次700升都一定有人咁講

可以改定做$450 直上區

之前有人話咩400都未到就開420

我重貨呀屌
200頭渣到依家

而家再加注d 牛仔先

襯pubg 仲未發佈

我都係200頭
比d訊心

搵機入多一兩手

Give me 5

200蚊
一手

$200

回緊

落左車先 祝各位大吉大利 今晚吃雞

樓上有首期

動物玩咁大 真係好有訊心

月中業績又炒上

幾多號？

買到樓未

渣左十日

閱文係咪今日流出資金?

樓上

升又驚，跌又驚，咪撚玩咪唔洗驚

日日都dup 春做咩唔入多啲

再加都未遲

放哂牛 (等回)再買/又要高追

聽日閱文爆騰訊好難跌，我就坐多日

今日咁痴線 聽日可能黎個反高潮 所以閃先

閱文一出，騰訊跌就仆晒街

same here
目標$400
業績錢不問價走人

升到400走人

388入左有d後悔

+1
等埋聽日

不問價高j

好快變醒目仔

依家入係咪太貴

你唔洗入啦

330個時我都比人叫唔好買太貴

10年前有隻叫匯豐, 大家都係鳩叫有買貴無買錯

越升越有

今日高低, 明日低位

做左66972 $0.430傻鳩

而家5號仔回哂溏了

暫時食哂成個浪 止賺落袋先je
晏d轉返隻貼少少ge牛

我331.4買, 俾人話傻鳩

坐700同772順風車
非常舒服

349.6果陣買坐左半個月都跌緊 比個FD話351平手放左佢買其他
而家388都未放

暫時仲係好多中資賣盤

好多國泰君安買盤

牛仔已放一半 由350到依家已經累積10%升幅 上次中期業績前都係差唔多升幅
係時候鎖定利潤了

買700 有心唔怕遲

永遠無買錯

又上返$388

$388.4

$389

果陣352入仲比人話貴入

傾下幾時上400仲好

恆指牛+騰牛， 發到變豬頭

早左放隻牛 賺少左3千蚊

集中700牛己經夠

🤔今日

閱文d$ 出返黎未？

咁樣

同問

本幾多？

我335
買完迷茫左幾日

今日上到400？

not today

今日上到既話代表股災近了

呢個星期上400 gogogo

聽日400
下星期三業績420

之前放咗買唔返
好貴

而家買會唔會好傻
但係有望有400喎

睇埋下星期先啦

15 16緊

X2

350放左

QQ有無近牛？
我見最近好似都係350?

閱文既錢終於返黎
午市不問價追

過兩日上$400

增持100手先

拎份首期去all in喇都係, 求業主遲一星期先入票

邊洗過兩日

可能聽日都得
仲要睇埋大戶想唔想推恆指上去2萬9

跟!

前日all in牛了，賺緊4萬幾蚊

錢真係易搵
唔明d人話無錢買樓

係Wo 我十零日 執左個首期啦

痴線，360 唔敢入，依加388唔知入唔入好

咪就係囉，500萬樓，100幾十個首期，其實有幾難

買咩樓 拎錢再滾落去 肥肥

大家今晚會唔會渣過夜qq

股票快過樓價升

QQ渣過年

恆指牛好多過百倍槓桿,真係倍倍聲咁升
岩岩食左3分1先,好撚爽

訊匯證券行政總裁沈振盈指，香港交易所(00388)及騰訊(00700)快將公布業績，建議現時不宜做淡，預計港交所可升至230港元，可望挑戰235元。又建議可考慮吸納石油股，如中國海洋石油(00883)及中國石油(00857)，他預計油價仍有上升的機會。

有咩號碼? 請問邊幾隻?

大家識做

尋日62372@0.017 掃左2萬
岩岩0.07放左3分1
今日升咁多無哂貼價牛, 得返D 三,四十倍
買D 28100收回根本唔撚使驚

388.8可能好意頭
停左係度好耐

唔好咁迷信，要有「訊心」

港股係時候開個板塊叫騰訊概念板

888先好意頭

其實係恆指2萬9 有D阻力

阻住個地球轉

389.2
睇嚟聽日有機400

勁假撐到388

留唔留埋隻牛等閱文上市好 好忐忑

㩒住388
唔俾上唔俾落

定係有人388派貨

我都諗緊放唔放隻牛

聽日閱文加pubg

聽日400

lm

聽日實$400

大家放牛個陣會唔會掛低一格？
頭先想走掛左一陣都無人接

390

痴撚線 勁假都唔跌

聽日劍指400

你個隻咩牛

大戶都要搶貨 成何體統

今次真係可以吃雞

391 先真

400既話放唔放好

準備落袋

放左買唔返

400就滿足？

今朝$0.430入左100,000股
臨收市有個仆街同事過黎傾野放唔切

聽日你會多謝同事

聽日要多謝你同事啦

On9
收市前5分鐘去廁所都唔識
扮肚痛咪得

又嬴啦 $391 DH 收

等500

聽日lunch幫佢凍飲加3蚊

買左1手玩下姐 點諗到佢升成甘

60045

1手就放落床下底留俾個孫好過啦

諗緊高唔高入好 搏一搏

派錢

揸緊牛既你地係咩no.

66978
60221

新手想問
牛證會唔會無人接

67037

你點揀呢兩隻出黎？
持有67102

有無人諗住$390照入？

點解你地都係6字頭既?
我新手
18038
29147

低溢價
高gearing
少街貨（買果陣）
收回價無睇 因為唔撚驚

新手自己google啦
宜家乜人都玩工具
股災近了

佢比SMA(10) 個條線高左唔少

新手留名學野

淡友潛哂水

走鬼呀

會 頭先我掛左接近30分鐘都無人接
結果又升左，所以由佢

今日高位，明日低位

連升五日 走左貨呀
快d回少少 比位追返貨

有用專業報價就個有人掛單,排隊啦

買左10萬牛贏緊5萬幾,但好大心理壓力

你嬴緊50萬個時就無乜壓力嫁啦

要識收放,加油

每日帳面都升萬幾蚊
都唔知打工黎做乜

利申 全部正股

X2

幾多本?

一通係咪無得睇盤 ？

屌 講埋正股計下都懶 真係就爆

問得呢個代表你無

正股賺緊8萬幾
衰320個期無咩訊心放左一手
賺少左7k

Ching 幾錢本？

藍表各位中左幾多閱文？

0

QQ放左就要入番
亞馬信 都USD1,120.66
QQ最少值5000蚊一股

仲乜唔申請幾粒字搞掂

藍表孖展？
師兄識貨

巴打無錢係賺硬架

買開摩通牛，但係見到其他卷商既700牛，收回價低過摩通，但係升得仲多。係咪摩通食水深？

貼價最緊要

溢價同波幅都唔睇，到時俾人放爆唔好喊

新手，仲學緊野 。雖然知道低溢價較好，但係就上圖所見，即使收回價接近，低溢價既牛仔唔一定升得多過高溢價既牛仔？

去錢家有道睇十次先啦！亂鳩咁買

最基本知道少少既，瑞字頭既網上教學都有睇過。不過果D教學唔會用真既牛熊證黎講，同現實有D差距，所以先上黎問。

我指貼正股升跌，近牛唔一定賺多d
係平d je

有無人諗住業績前後放返啲？

有無股東12點食雞

睇埋聽日先

食雞
訓醒又可以數錢

ADR 上到393蚊

聽日一開400

420冇定錯

雞呢?唔係出事啊...

772今次其實對700股東唔錯

IT人又唔記得update...

倒數完無雞食

聽日一開$400

屌你係咁洗版煩唔煩，之前又成日貼舊倉圖洗

bye 唔好意思,通常係 700業績,大攪作我先黎貼,次次俾人屌 700 就升得越狼

一早block左呢條友，仲煩過馬撚

光榮使命：使命行動
騰訊首款百人對抗競技射擊手遊

最緊要可以課金

無難度

有frd話每個下年尾公司做靚數通常跌, 上個禮拜放左
唔知佢遲下入唔入得番

哈哈哈

呢D咪冇訊心

回

而家唔買就冇機會喇

特價時段

條友拎存在感拎到傻撚左
成日幻想全世界得佢想700升

股joy

加油

今日升唔升到上395

穩返個價先啦

772 係咁升

我諗要回一回先

D熱錢去哂炒772

特價時段已過

gg...真係無機上400？
仲諗住上到400即放

上緊啦

有訊心

特價入多幾手牛好過

買唔到咁誇
個個揸死哂?

緊係揸死

個個炒緊772既時候700又UP下UP下上返黎

我想問問
閱文拆左出黎對騰訊有咩影響?

唔識玩股票

拆果日都冇乜影響股價

$96.85入左5手772 半個鐘唔駛$107.20放哂

ching ho ball

今日應該都係$100-$110到玩

仆街閱文搶晒qq啲資金

今日重點唔係QQ

孽積前唔係淨返好多日

業績前上到400即放 等再入

...通常慣性係 績前 開發者大會開始跌

仲有成個星期
如果靚仔業績又炒上15蚊啦最少

上次係出業績第2日跌
我on99 開市入牛

睇情況啦 唔想keep住過業績

好彩今朝撈左三手牛

轉燈

痴線 真係頭也不回 又要高追

今朝放咗隻牛
+16K

有訊心
親生仔都升咁多，老豆都今日衝400

又轉燈

黎料
訊心

帶好安全帶未呀

只要訊

400在望

啱出糧上個禮拜先買到一手🤧

低位入左啲call

400蚊 Today

394

一定得

上啊！！！！

幾時公佈業績？

頭先跌個幾蚊就嗌世界未日班傻仔消失曬
上年年尾入市坐左幾個月艇笑而不語

個個都睇400, 會唔會一到400就跌...

又執3K

跌個幾蚊先係入市良機

跌係俾位你入多D
QQ個仲有好多價值未反映架
睇閱文就知

驚跌就唔好買喇 收留係月餅罐最安全

95.2

395.2

今朝見隻66972牛牛去到0.42又加持左20000股
有4手均價0.425

回一回儲氣會健康D

話唔定好似之前350上上落落一排咁

67433 最低位買入嗰個我黎

準備迎接$400

堅

397

400 easy job

binc

痴撚左線

398

屌..

今朝特價冇入

睇到飯都唔想食

升d牛熊都追唔切

騰訊等於當年既精英大師嘅級數

今日$387再追入左，本身想入772，太高入唔到都係入番愛股

成日話騰訊唔比機會你地
今朝比哂啦，又開車lu

今日上$400無難道？？？

一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！一齊大叫400！！！

嗚呀 射撚左

$398

又唔想放住了 QQ好難玩

400接貨嘅人都幾大訊心

DIU
都唔知番工黎做乜
一日又執10K

利申 全部正股

400

等睇折細啦,成班傻鳩,又入又放

市盈率 (倍)80.41

拍埋D過千既仲有大把

好多人覺得會回
就爆到450 你睇

勁呀，巴打

無理過，3日執左80k
市都唔使睇

返工 用公司資源睇股，食返出街又睇下靚既OL，簡值係winwin

插呀

放番半DAY假囉
我成日咁諗, 如果一個朝早已經賺左我半日人工
我下午即走

拎住隻牛到15號危唔危險

落番黎呀仆街 今朝掛住入閱文冇入qq

升市個個都係股神

不要騰只要訊
一回就入

10K只係巴打半日人工

一回就俾人踢高

QQ熊宜家得返6隻

我指回係真係回
超過一星期個D

休息下先

升得太急

大家目標價係幾多？

有冇人買正股QQ仲?

有無可能$420呢

metoo

沽下先

超過一星期個D就難D

Same

呢半年都兩三次了...

今日67037升得勁過66972。
利申：兩隻都有

屌我都想

但係近9個交易日已經升左 $48.2
但係回足一星期紀錄最大連續下跌：$19.6
半年兩三次回超過一星期 夾埋頂唔到升一星期

早一個星期仲同朋友諗緊$360入太危險
依家

16x 斷斷續續買賣到31x
31xhold到而家想走

港交所出左業績 應該會爆上

下晝繼續上

好行唔送

快D啦, 賣出者無一不做傻鳩

387, 397 各1手既傻鳩

繼續有人接貨

高j友

係都唔上400

幾號出業績？

大家d 牛會唔會日日清
等聽日回落再入？

遲下又就返聰明仔
198蚊入貨都畀人笑過

尋日臨收市個同事搞到無放唔切今朝開市爭d想打柒佢 好在反cup
所以我今日都係搵個位放哂佢算

分幾日清
回調入貨，升市出貨

傻鳩先會攬實全部唔放
2手210渣到依加
另預左20個左右短炒

業績前同399咁上下d位都走d先
怕400可能好多散戶會獲利沽

姐係你係傻鳩

幾萬蚊姐仲輸得起既

睇清楚先衝出嚟啦

回左入唔入好

準備人踩人

入啦喂 又減價

38幾即入

股joy啊

上唔到400

全部唔放一定賺最多囉

38x

真係估佢唔到
跌完升
突然又跌

特價

玩撚完

走鬼呀！！！

跌得個小小叫哂救命,痴線

agger

已買佢升

跌下健康d

如果係咁,所有財仔都唔會行利疊利呢套啦

會唔會升返嫁？

升返啦傻鳩

好難專心返工

證明佢都keep住係三年高位
回咗幾蚊就話股joy

好似無力上400放唔放好

頭先入左D牛
前後10分鐘又賺幾千
D傻鳩快小小放哂佢唔好煩啦好嗎

業績前大家有咩睇法 400關口

已換手，多謝大家

新手係咁,以為個市唔係直上就直落

業績前玩法

雖然佢冇撚用上唔到400，但屌柒你仲係綠色跌乜鳩

對唔撚住，我唔講啦

快d上400等我放左佢算啦

29956 點睇?

快d上420等我放左佢算啦

500啦 420 咁短視

而家特價位入CALL, 等之後上400幾

上晝入左冇走到添，唔係依家會再入 。

食屎啦你

今日高位個陣走左一半牛

等佢回落再買番先

有隻牛諗緊留唔留聽日好

molamola

今日高低差價16.2

朝早沽 而家已經汁左20％

巴打我留意左你好耐
每次你入貨都係最後一水 Lamp神

最後特價了

騰訊幾時公佈業積呀?

15/11 呀

15

諗緊買唔買牛博佢再上

岩岩386個陣已買

大摩沽乜鳩呀

有信心下星期上400

聽日好上啦

有冇人398就買左

黃金入貨機會

輕鬆啦唔使騰

394 入左，雖然好少但已經有 d 心痛

傻鳩 定 醒目仔？

勁假free fall時段

出咗支避雷針

大户時間

屌到385止蝕算

大户執貨

今日傻鳩明天醒目仔

開個會者 隻牛牛由0.530跌到0.460

大十字星呀！仲玩

無啦無啦

好彩398.2走晒

$397奶撚左野

黃昏之星

經過上次業績，已經知道就公佈前一個星期一定仆下街先

公佈日既後一日, 掂一掂400, 之後就回20-30點

有買貴無買錯 最多坐番兩三個月姐

唔係射擊之星就放心啦

仲信技術分析

等佢公布完業績, 特價時段就買牛牛

驚what

唉 新手都係要輸下錢
今朝贏幾k 變輸幾k
不過唔緊要 反正聽朝又上返去

做左不孝子
幫老母$397入左1手

會唔會成世都上唔到$400

但到業績日又爆上去~不過即日已經回番~

差4豪姐 唔洗咁執著wo

聽日升就正

只要有訊心

玩700都輸錢既話唔好掂其他股票

呢度咁多高j人

伯母對你有訊心

有隻牛牛係上衰身家

有隻牛牛係手輸身家

唔升700恆指點升

高J 左既新手巴打其實唔駛咁騰既
當你397高追~而家385~都係跌左3%姐~真係跌到-10%先再考慮啦~
前排我都329 ALLIN過..點知即刻跌番落去314~
我果時ON99放哂蝕左幾千蚊(當時乜都唔識..其實計番都係跌4.5%)
後來係點而家大家都知啦..
如果我329冇放..
一手已經賺緊5千幾啦

巴打

呢個post同隔離772都好多高j人

332高追冇放到

309.8高追
398.2早左放

389入左

高追有信心

《光榮使命》遊戲畫面曝光

各位股東要支持下，要有訊心

lm睇binc

有無人知點解美資點解沽咁勁？

人地大把選擇, 點解要追你隻大陸野

其實一日跌10蚊都唔係未試過, 仲未失訊心

上年11月-12月 $200 跌成$180 ，總之肯買700

都唔會話買貴左

可惜中午前冇放，上午特價時段入既牛仔只能打和

尾市補返隻牛 未驚過

347 入無理過

$350傻鳩表示有訊心

等700上到700再放
利申395.6三手

聽日點算

驚咪走

$194 同$270 幫老母各入一手

393 傻鳩

一年後既你會...

朝早仲+20%
下午就仆晒街

屌你跌幾蚊煩到仆街
升左8日，日日都升好唔好，俾啲訊心得唔得

訊心
利申3手平均260幾蚊

外電報道，騰訊控股(00700)入股「閱後即焚」軟件Snapchat母公司Snap 10%股權。

比啲訊心啦
我第1日買就中左上個月小股joy啦
不要騰 只要訊

手機玩射擊game好難控咯

果次你咪又是嚇到瀨屎，都話咗你一搭即沈啦

入股左Snapchat 對升400有無影響

回少少就話股joy，又唔諗下呢幾日爆升咁多
都係個句，保持訊心

果次之後訊心十足

買左牛 個班先要驚啦

未驚過

Snapchat蝕到仆街....

比fb抄晒佢d野，打殘左。。。

點呀你

3月買 正常輸左60億到

+1

+2

+3

悶

應該回到去37x掛
到時再買牛仔

好似又係美資放中資入

你冇咁既機會了
NOW390

跌啦屌 唔跌點入貨

今日既特價時段呢 幾時開始呀

可能係突破唔到高位之後

今日再到395既話即放算

琴日385.6追，今日391沽哂

如果今日395前徘徊都ok，但又係去到399頂唔穿400既話就減啲牛先

咁心急呀

開市見佢綠色即刻不問價入左牛仔
技術分析真係不適用於騰訊

最重要唔好好似琴日咁..
一枝大陰燭落番黎~

我都覺得心急左 一早見有2千執心急走

等埋業績先上400

yes今日走勢定未來，再長上影線就唔係幾好

個個等住入貨.... 跌得去邊

到時就遲啦

真係有小小衝動想放
但下星期出業績
但聽啲巴打話出業績就跌

前日入既騰牛琴日朝早冇食到，拿拿臨食左先。食左成皮野

中資會同你睇TA??

一野就掃上去啦，無路捉

升

自己睇番歷史先~唔好人講乜就信乜~自己分析下
8月17號果日~朝早一開已經爆升左17 點上去(323.2>340)
之後成日先開始慢慢回落~但最終果日都係有升既~
跌已經係之後果日既事了~但回既%都係好少~
而一個月之後即係9月18號~700股價已經係升到346~

今日要破400了

尾市應該倒跌到370

唔好拗頸啦 入貨啦

情況有少少唔同，上次季績前7月有回調過，然後係升幅平穩咁上
去到績後大戶借好消息出貨橫行，要一兩個月後先逐漸去到大戶目標價
今次季績前一次大少少既回調都冇，吸完一輪貨之後爆得好急
情況急險過上次，績後大戶借好消息出貨調整返去50天線先再吸貨機會不少
不過我只係鳩吹，各有各睇，純粹覺得大戶冇咁好人呢幾日係咁派錢之後唔會回調收返貨姐

值得參考
而家已經升到每個位都SET定止賺位
例如今朝385開~SET 380止
升到390~SET 385止~一級級上~
穩陣D好似好D

5蚊又保守左啲喎

呢度唔太明

今日係咪冇力再上

我信 上400冇難度

止賺都唔明？

止賺止蝕都倒轉，真係就黎股joy

係呀，我個人比較保守
琴日一枝大陰都想走，不過都係等多日

66972今日俾人食價食到暈，近100%街貨都係今日內要走

牛熊輪之後
連止賺止蝕都分唔清

又咩十字星又咩入錯snap
咪又係升

有d幾日就100%,迫住換

笑燃到我爆咀
估joy近了

張改圖

妹到咁 係咪蘊釀緊大跌

升返$5仲唔夠？

唔夠

無大志 唔升到$1000我唔會走嫁

超短線390不能穿

仆街d牛唔郁

冇波幅點郁呀

$0.48走左了，廢事一陣特價時段就會人踩人
一通同我分左三次先放唒，就咁要俾三次交易費

失守391

侵侵

391唔係支持位，390先係

穿左

短炒好似可以走一走先???

點解係390？

今朝試底試左幾次390

free fall

睇得出一回肯定回到370
沽定先

睇得出一回肯定回到340
沽定先

特價時段啦 入貨啦

開口中
現在特價時段

361再見

股JOR牙

385入

唉屌molamola
39x阻力好大

200頭入未驚過

估joy😫

想知係咪又特價?

MOLAMOLAMOLAMOLA

V緊

386 入左

上呀

集氣上啊

今日破400

deep v上400

頂 早知特價入多手

早知頭先溝牛仔

集氣

計埋尋日輸5%

等最尾一棍殺落去380左右大手入牛

彈返應該唔殺落去

唔好啦

你d 牛仲未走

依家入都唔遲既

未啊

磨左成朝

出完成績牛牛走唔走好？

之後等跌小小再入 我諗呢幾個月輸到爆廠

隻牛現價掛撚左半粒鐘盤都入唔到屌佢老母
入唔到算撚數

$388走人
jp 一眾大大力，都係走先

動物仔，你隻牛仲未返家鄉喎

冇訊心 388.8放左

前幾日升左咁多，開始整固緊

下星期上400

準備後悔

都係搏聽日上多次390即放

走都等15號 破多次處先走啦

新手玩一手 唔去甘盡了

389走左一手
仲有貨

勁假插插時段

屌

又準備聽朝特價時段

騰訊啲兩日條燭唔掂喎
而家回到得387

重貨牛過夜67795均價0.375

穿左bb 要回返兩日好合理

臨收市入左隻迷你熊
見到呢兩條燭真係無哂訊心

重貨牛

聽日又特價

特完價就好上番黎啦

有訊心 有舜心

等大沽完睇位入

望大市跌，700升

騰指

j圖撐市

納dee

唉屌今日剩係沽得一手牛
聽日冇機會了，聽日溝

買左熊... 1手

搜狗唔識升 聽日qq典蒜

矛事既 股王Wo

開始升啦

睇睇adr

跌算少啦
今日381見底

今次真係騰爆

爆鳥爆鳥

玩撚完

350接貨啦我

爆條春 一陣就上番黎啦

仆街啦 384.8入左5手
要放啦 唔係渣都冇

打靶價$34x
唔驚啦
不過好在走左一半牛

有堆$36x牛
唔知會唔會食肥牛餐

殺牛仔

已坐艇
幾時可以返家鄉？

要走了

黃金入貨時段

唔駛5分鐘反cup上尋日收市價啦

mo la mo la 升返哂啦

成班未開市就係到叫春 一d訊心都無

淡友都未趕得切衝出黎

特價時段已完

死港女咁都唔跌，想入貨都入唔到

有邊隻牛抵入

咪臭係

一定轉燈

蘊釀緊爆上去，大家坐穩

買定離手

請各位乘客扣好安全帶

又上了

溝左牛仔 gogogo

爆上395

幾時都有訊心，未驚過
利申：平均$270

屌你老母67732，隻牛今日變左100%街貨
搞到個價西到仆街

67795都係。

動物仔，下次唔好亂鳩叫啦

幾日就100%,好似唔使錢咁
騰仔升返都跌緊，屌

講開又講, 我有隻call輪嘅街貨量等於我自己持有嘅數量...

佢老味，走唔切，有排坐

好撚垃圾,點解會咁

屌你老咪邊撚個買到100街貨

如果唔打耙，佢街貨量低返會有機會升返？

屌你咁撚重仲升得到

琴日d 牛放哂了

食幾格算

巴打們加油

成交好低，個個食花生

等業績

今日真係暈係度。又一隻牛無端端跌幾個%...

跟本你自己高買，溢價正常

屌你，你再鳩叫放撚曬佢啦！

唔係呀，頭髮先正股仲係綠燈果陣隻牛已經轉左紅燈。食價食到暈。

下星期有新熊證

你買既時候有冇睇個溢價先
我就咁睇就係佢琴日收市溢價高得濟，今日郁返落黎

700 DLLM

好多人鳩買唔睇價，算啦

diu duck ho

molamola good joy

好多牛仔擺幾日就100%

700 好波

勁假free fall

勁假又做特價

385

我冇理解錯既話，溢價應該係越低越好。應該係琴日收市溢價低得濟，今日先會跌得多過正股，令溢價回升。

無力上啦
唯有等業績出
呢幾日應該都係好淡友爭持戰

做乜鳩呀
真係股災不遠矣

嘩屌，1999
死咗都唔知咩事

未放咩

有冇390高追傻鳩

琴日收市溢價成1.1%
唔郁返落黎你仲驚啦

日經

係咁見到大行沽貨，代表d咩

散戶經大行沽貨啫

不過主力得美銀美林間閪野姐睇落

但咁樣溢價回落而造成正股升，而牛證跌既情況係咪正常？

呢個咩app嚟？

富途
但買賣盤資料要俾錢睇

Thx
大家搵多d

冇訊心了

訊仔無力lu
高位入左😥😥

聽左你講買700 牛証 又要輸了

點會冇 下星期業績公怖上400 有訊心

得輪+正股，冇牛

啲輪好閪啊 識跌唔識升

化雲只係買牛？ 輪點會唔識升

佢識睇就唔會亂鳩叫啦

未到價內

勿都唔學係度亂鳩炒，輸撚死你呀！

恒指季檢討，留意700比重

樓下看更都講緊， 代表d 乜

係

高j左

今日好多牛都係升就升少少，跌就跟足跌。

仲記得上次又係340妹妹下
成班連登仔又話冇訊心
最後一爆上到360之後直上

買700你都驚既 就唔好再掂股票啦

中午前大幅插水果隻67795，收市居然唔係最大跌幅果隻，市場上有3隻跌10%，67795「只係」跌8%

新手就不如做多啲功課先買牛熊啦

個下超布訊心 All in 左牛證

真心定玩野

開新post啦